陰謀論：香港局勢討論「權鬥」

借Acct
小弟第一次在連登開post，如有錯字5P字請包涵！

事緣今晚出左新聞話告45位義士「暴動罪」，我覺得有啲奇怪，因為尋日港澳辦個記招雖然係撐警，但多次強調暴力不可取，要和平。個人感覺距似係唔想局勢升級，想降溫，但今晚馬上就話告45位義士暴動，好明顯係撥火嘅行為，再綜合返由6月開始嘅事件，我有個好初步嘅諗法想同大家討論下，小弟其實唔熟政治野，有錯請指正謝謝！

疑點一
林鄭強硬態度
由反送中運動開始，林鄭態度一直非常強硬，而且多次記者會都西面加撥火式回應，現實係距撥完火之後大家又真係好嬲，次次都激嬲香港市民。作為特首，距咁強硬嘅態度係真係對件事有幫助？定係距一早有曬目的係要激嬲香港人？

疑點二
衝擊立法會
全世界都知道義士衝到入立法會，係因為黑警撒退。黑警撒退嘅藉口仲要非常弱智我諗唔使解釋，如果距要守示威者根本無可能入到門口。因此明顯係一個局，比示威者入立會塗畫，制造香港立法機關失效形象。

疑點三
7.21 西環國徽塗污
明明個日都架設曬水馬係政總警總，重兵駐紮。西環中聯辦咁重要嘅地方竟然無人守，下午示威者轉移陣地時又無即時去防。理論上中聯辦被圍一定會落中共面，政府黑警無理由唔知，應該派一堆人去守先係，竟然仲比示威者潑墨落國徽，導致中央震怒。

疑點四
7.21 元朗黑夜
警黑勾結，何妖背後邊個撐大家都知，所有野都指向中聯辦係幕後指使。目的係製造混亂、血腥、失控場面，比外國睇落去香港嘅安全系數已非常低。

疑點五
7.21白衣釋放/7.28 義士告暴動
兩件事對比極大，除左突顯警黑勾結、警權過大、軍政府等形象，另一方面使用兩者待遇差距，激起民眾血氣，挑動衝突。

綜合以上各點，我認為現時香港已淪為中共政治籌碼，一方面係江派掌握嘅勢力，於中美貿易戰失利，中國經濟下行，豬瘟水災爆炸等天災人禍，內憂外患之際，想用香港做導火線，一舉引爆整個中國局勢，直指習大大施政不力，逼宮下台。包括林鄭、警隊二哥鄧炳成、何妖，甚至香港市民，都只不過係政治權鬥入面嘅棋子。
此論述為忽發奇想，請各位大佬多加討論，謝謝！

8月5 全香港 齊罷工

推上去討論

推

擺明內鬥緊 上面開始經濟收皮

中國內唔內鬥我唔知

我淨係知香港人妥協一定會收皮